熱刺每次柒完都有好兄弟阿狗做遮醜布

好兄弟

倫敦雙柒

如果呢個世界冇倫敦就唔會有2隊柒野

車阿

誰兄誰弟先

London bridge is falling down

利物浦同狼隊比

5:1同1:3比？

今個星期倫敦球場會全滅

水晶宮同車仔都係倫敦
點全滅

West Ham 贏左

fulham唔係贏左咩？

兩場都係比人反cup 賭仔福音

望到個標題已經笑左出聲

唔識地理